﻿# Программа поиска всех уникальных C-файлов в тексте
Для запуска `makefile` необхдимо ввести make в командной строке и config.log после сборки приложения, а для запуска тестов необходимо ввести `make Tests`.